windows問題

想問下我換左底板 將新買既ssd裝windows 咁原本有windows既hdd洗唔洗一定要format左佢

唔洗
BIOS 揀返SSD Boot 機就得

會有機會有衝突，最好backup 左舊windows d 野先

姐係最好都係將重要Data抄低佢 之後format佢？

裝Linux